有無人可以講下萬寧應該點做?

排曬期, 無得銷案

冇架喇
萬寧點都輸
贏唔贏場官司都係輸

港豬下個星期就無件事啦

我指, 個個都屌萬寧話無良仆街又剩
咁應該點補救?

新聞唔出, 班垃圾PR 都唔知呢單野
PR 知道後, 又已經無得縮
出篇文講事實, 又比人狂屌

其實我唔明班人想點

律政屍"不在港操心大意"就要窮追猛打
阿婆"盲左又操心大意"就要放人當無事發生

簡單d 講, 比呢班人做當權者, 同而家根本無分別
有高地就佔, 有利益就講

過埋個weekend chill下就唔記得了

咩都唔使做

用spiderman金句答妳
能力越大 責任越大

出少句聲

雙重標準

好快唔記得，繼續好買野

而且同個仔講唔讀書大個就會好似呢個婆婆咁

開檔賣印花，$50個

怕咩。香港人唔洗一星期就唔記得晒

你都ON99

一個"操心大意"冇做任何補救

一個操心大意但盡力補救

咁都俾你條ON9 講到一樣, 智力低就唔好出嚟獻世啦

偷竊係睇動機
潛建係compliance
睇你係咪做得足checking 既問題
再者對為官者要求高過一般人好合理姐

咁即係你都認為法律面對不應平等?

點解唔係2方面都告, 而家今次阿婆就要唔告, 下次吸毒MK仔唔小心就告?

exactly

其實不嬲都少賣啦
去親都係見到大陸人搶貨

知道左之後第2日就搵人檢同裝修唔係補救?

係你assume左律政司特登僭建又唔報, "大意不在港"係呃人
assume 左阿婆真係唔小心, 而唔係心虛/

人流幾乎一樣

星期一就乜事都冇啦

繼續發達囉

呢到香港你覺得會點？
well deserved mannings

律政司一早知啦，唔係比人踢爆會補救？誠信根本有問題